【人生只可活一次】GME (10)

瞓身就是好東西

FLY GME TO THE MOON

大家set 幾錢放

💎🤚🏻fly to the moon

$250

成晚溝下溝下 溝到86.6
呢幾日放咁啲其他股有得溝繼續溝

$200會放走一部分，其餘留返見證歷史

206@$88 企到有d腳震 但會繼續SH
希望你生性啦 唔好輸返哂sunw幫我賺嘅血汗錢

早晨
訓醒都唔係咁差姐

盤後未到咗價
驚乜嘢

100股100蚊
琴晚腳都震撚埋

大家 sh 到星期五 🚀🚀🚀🚀🚀🚀

星期五係盤前放？

呢幾日會連埋個市都波幅好大
因為大戶會質低埋個市製造panic sell

無錯

尋日納指棍落個時間點同埋gme高位暴跌個時間係一樣
我諗對家有機會會用多幾次呢招黎打擊散戶

歷史時刻 29號

已set 500 一齊夾爆空頭撚

多左32萬股俾你沽都紅唔到燈

叫咩沽空機構

全世界散戶都嬲嬲

玩過KODK既我表示驚西咩

愈質得多還得多 我地profit 仲多
hold tight baby

今晚加多幾股

YOLO!!!!!!!!!!

想問下星期五係咁熔斷對我哋啲小散户有咩影響？

大家覺得gme 值幾多
我覺得40-50 買果d 可以點sh 都得
幾年後就係10倍股 game 界中既apple store

10

你睇多陣post學多陣嘢先

MELVIN 仔AUM 得70億 floating loss 30%~21億
唔洗300蚊
拉上200佢已經要收皮

百度同BB 合作 今晚又要飛

果間叫steam

啱啱$20放曬補GME食粥食飯睇依舖

今次仲唔收佢皮 要佢地食屎

呢單新聞好耐之前講左
今日無啦啦又提

steam 有實體店?

GME轉緊型
執左成千間店

Amazon喎之前係
小鵬都有 百度邊有

7連溶都未驚過

出面財經台有唔少抽水Po，好事黎，證明佢地一係冇買，一係就冇信念。
各位戰友，買佐嘅要Strong Hole!

唔會執哂掛

100@$70 lm
諗緊SH到星期五幾點好

咁就係呢個特價時間入返D廢老股收息先

有乜出奇
Download仲快過用碟裝
唔係買精品都未必去啦

咁又唔同apple 執apple store
用apple store app 算啦
o2o呀 ching

Yolo

12蚊買到一張115call
正股坐緊
望住佢落6x冇錢溝

$80

預左total loss
入左2股